[有層次] 網傳中國成功歸化5名外援 全為中前場球員

微博上一名叫做“牛不凡”的博主曝光了多名歸化球員入籍證書：埃神叫“艾克森”，阿利昂施奧叫“洛國富，此外古拿迪、阿蘭和費蘭度的證書也被曝光。不過目前官方沒有證實所傳證書的真實性。

終國人鬼佬都搶著當

五名入籍球員全為廣州恆大擁有

無血緣岩岩加盟中超都可以入藉?

完全唔知佢入籍係乜嘢準則
之前有講過下要連續居住五年先有資格
但而家呢五個入邊得兩個係符合呢個條件

黨話你係中國人你就係中國人
係97年就有600萬人得到中國公民身分

屌咪啫係含大隊

原來含大講話要全華班
就係將班鬼佬變華人

等夠五年再用囉
預選賽又有排打

咁佢地原本既國籍係咪無左？因為唔可以有雙重國籍

$作怪

全華班原來係咁解

奶人仔

廣州不嬲係華洋雜處之地

呀sir話佢係差人就差人
政府話佢係終國撚就終國撚

支那做野有準則架？咪玩啦

阿蘭都要

點解要改中文名

福保羅

真

為踢波啫

不過如果真係搞得掂中國應該幾勁
希望可以踢走韓國

On9,成隊比車車死就差唔多

我自己憎韓國多過中國

支那人無一個值得留係世上

呢個年代黑腸去中國發展先fatfat，女又任屌，又有政策幫助

遲d 美斯都係中國人

改返應該係
係97年就有600萬人被歸化為中國公民

到球會唔撚要佢，本身國籍又無埋，返唔到鄉下，做黑工？

咁就好
對家賠率又高d

又一證明大陸人無料。

你都係中國人

英國個d可以攞番原本個藉一次
其他唔知
但無左passport 都可以有居留權

有錢你要走有幾難
投資移民英國都係講緊2M英鎊

中國人做野唔洗你教

係唔係又搵中國女仔伴隨

你係咋，死賤種

你係原居民？

屌

佢姓梅wor，唔係支那人咁係咩

中国56個少數民族

包括力架, 南美, 白人

崇日多是大中華

個5個歸化超晒班

其實應該話中韓之下我會反韓先過反中
其餘任何情況下都係反中

埃神可能已經有d老
但高拉特真心屈到亞洲機

球會打球會就係，但係中國隊就難講

已證實呢5名球員已入籍中國

秒